有無人架車全月泊街

Where

有時夜晚會偷雞泊巴士總站

有d巴士站，岩岩搬走左，條街多左個避車處

咪通天啦

你係泊街既咪表位定就咁泊街邊？有無線既先？

定諗住練大個膽，下次試下泊路中心丫

而家抄得勁左好多，你自己諗啦，而家咩位都會抄

有咪錶位咪得囉

我成日投訴屋企附近d車亂泊

依家部長變咗流浪車

依家部車變咗流浪車

日日拍街 咁耐都冇比人炒過牌

利申26

樓下晚晚泊滿貨車
有架仲要晚晚零晨4點播音樂倒車

傻豹音樂

抄埋都平過比停車場

係驚h&r

我九龍jj
長泊街，條路長泊20架車
一個月比佢抄4張星期日都扺
周圍3000以上停車場
2700泊天台
痴撚線

你有冇車
又唔係抄人牌點會450

利申:番工泊街,一個月五張內,公司停車場over 4k

又係啲無車既on窮撚
你估真係日日四圍炒咩
大撚把人渣車揾食
抄都要抄得平衡架

450係錯
不過唔代表每日抄一張
試過一晚抄六張

屋企附近有架G55 AMG長期泊街,仲要係自訂牌
唔明點解會捨得泊街

白色？

有，九龍區

租車位附近一個月4000

拍街抄牌一個月四張左右

如果我樓下停滿車一定日日報警